[戰略]香港人幾時先認真捉呢盤棋?

中共立蒙面法，10月5(定10月4?)一炮不發，放任我地裝修，放鬼帶去啲無辜商店，商店被停業，製造我地失控畫面。
結果成功令我地休息

呢招好似冇其他地方用過，証明對家認真打呢盤棋啦。
我地呢？私了同火魔法一次進化後封左頂咁。

呢個政府?已經唔係正統。日佔時期日軍係香港嘅政府嗎？不，港英才是。唔好再有
"佢係政府理應...",
"一個政府點可以....",
"警察點可以..."
以上諗法，間接承認左佢嘅正統性

承認正統性有咩問題?
香港人從五大訴求前已經開始錯左。
要林奠下台，要撤回。咁下左台仲邊個去撤?香港人喺度向一個敵人要求，咁咪承認左自己係敵人之下。

咁你地係咪港豬呢？所以先比狗開心地撚得咁慘。

現在係戰爭時期，嗰個係敵國政府，我地唔係佢嘅人民

以下內容可能令你不快，但請睇埋先。

Fact check
不停fact check有冇死人，比你check到咁又點?check到可以幫佢翻生?我地晒左幾多力去fact check?誰強誰大誰正義，贏左一切咪fact check到囉！

比狗拉
有手足比狗拉左入狗屋，就係狗屋出面叫放人。又喺度向敵人訴求。點解唔向狗屋用火魔法等等呢？

612
學人用魚革啲技但又唔打狗，不斷向後退 ，所以啲狗咪開始開心撚我地囉。

以上3頂都睇到香港人仲未認真啦。

就係呢種唔認真，令運動進行得慢，死人愈來愈多，到而家人都唔夠啦，社會剩係有傷心嘅氣氛，覺得自己好無力，結果又有多啲真自殺出現。真係想對得起死去嘅手足，唔該認真啲啦

"建議"之後再打

建議：

走出框框，諗新嘅戰略。

對家比文革嘅框框框著，用嘅分化割蓆手法，對我地不太奏效。但十一我地成功送左份大禮。中共嬲到卜街。結果中共走出了框框，認真港策治港。

咁我地嘅框框呢？
不就是烏克蘭,攬抄同"毛乳綠"。

蒙面法證明烏克蘭嘅路線唔啱用，其實原因好明顯：
地理：
烏克蘭4面陸地，要物資有物質，要走佬有走佬，要援軍有援軍。
香港四面橫海，被敵國包實晒。要物資冇物資，要走佬冇走佬，要援軍?冇援軍。
政治：
烏克蘭政府冇靠山，港共政府有強國後山。
人民：
烏克蘭啲人會用車出來封路，香港人?有車嘅翻緊工搵錢移民囉

攬抄
的確攬抄係我地先有嘅武器，但有唔少問題。
攬抄要我地去攬抄，唔可以比對家發動，上星期開始港共令商店被收工，就係比對家發動攬抄。真嘅攬抄要令對家不能控制下攬抄。
但不能只諗攬抄，south park比左我地睇外國嘅諗法。"比個良心出來放棄80%財產"。外國根本唔在想香港嘅死活。

所以我地都要走出框框，諗下啲新野。

有咩新計

話左要正統咁打 物資 人力 可惜有人 但次次和理非都無提供物資

十八區開花大大聲同人講差佬唔搞你對唔住中央，依家轉玩打遊擊先有得打，一係集中出擊

推一推

TODAY未完

至少每次抗爭都10月1咁
手足比狗咬，要救人
狗少人多，要打狗
10月1比左個示範啦，打唔打狗都係咁多成本，打左起碼等啲狗都有成本。